屌你老母，睇返陳冠希套《神槍手》，真心唔錯

可惜當年淫照事件整死左部戲

狗咬狗直情係影帝級表演
係同The Nightcrawler一樣因為題材灰暗所以不受頒獎禮待見